之鋒屌鳩蘋果亂標題係啱，但無端端拉到去課金果到，好似為錢爭執咁食相好差

希望之鋒反省，但一句到尾「不分化，不割席」🙏🏻🙏🏻🙏🏻